點先有負皮？

好似未試過有

又冇

好悶

一舊膠買起你留名

有我咁型